其實佢地針對既係“香港人”

就算立咩法都好 都可以選擇性執法

所以真係無咁易攬炒 條法佢地出 邊會搞死自己

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

推

同消滅新疆人如出一徹

個個咁興奮 佢地係針對啊

就係想咁

咁外資唔會撤，即係全部人奶人民幣喇

其實即係香港根本係自己孤軍作戰，大家準備定後路都得

佢地成日強調經濟有絕對既自由

係唔比“香港人”自由姐

外資可能撤一半撤少少又可能唔撤
中共付出既代價同一國一制既得益越來越近